ER sir: 有冇屈手足上庭咪知囉

Er:我冇睇條片 唔知咩情況 如果係嘅好囉 上庭睇返段片咪知有冇囉

乜撚嘢解答嚟？人哋問你係咪塞把鎚仔去屈手足 你話睇段片咩知囉
即係下下前線屈鳩手足到上庭先還手足清白？
間接承認屈鳩手足塞嘢入去冇問題？
如果咁啱冇人影到手足咁咪含撚？

p牌想推俾記者睇

荒謬 倒果為因

俾你拉咗，都要大命到上到庭先得㗎dnlm

到時睇返後片，原來真係有
sorry囉 已經休假唔係個個都係咁

11.13，三罷！

手頭上未有資料 唔清楚現場情況 驚員好心放返入去

如果咁做會令中立人士反感
咁班狗拉大肚婆 打學生 射鳩外國記者 咁唔反感
做乜撚都話示威者反感
不如諗下啲狗做咁多仆街嘢佢嘅”中立”都冇反感
咁佢哋睇怕都唔撚係中立或”隱藏支持者”

翻譯:上法庭我贏撚緊 吹咩?

至少唔係反感先四眼仔·jpg

想知你係唔係住係太古城 上一上去咪知囉